葉劉姐姐嘅新民黨係咪可以滅黨

想知道佢由25個區議員退黨得返13個議席
呢次近乎全軍覆沒，又有幾多人退黨？

仲有13席丫, DKLM.

上屆，今次唔知贏到幾多

第二把交椅曱甴佩都收皮

我1路以為佢個黨得佢同容海欣2個選到

至少沙田全滅左
同新民黨合併吖嗱潘國山

佢兩個立法會

應該收皮

公民力量大部分黨員同時係新民黨